(台測)闇黑之心 毀滅戰士

睇清楚時間幾點播
關ADBLOCK先睇到V台 順便開返個FLASHPLAYER
有OKRU睇
<GOOGLE睇唔到解決方法好似係 BY伯爵

1.一群青少年神祕地發展出特殊能力，他們立即被政府視為人類威脅，並受到拘留管束，當中一位能力最強大的少女，十六歲的露碧，找到一個絕佳的機會逃出集中營，並加入一群逃離在外的超能力少年們，共同尋求安全的庇護處，但很快地，他們便發現這個由大人主宰的世界早已背叛他們

2.故事發生在火星歐都瓦研究中心，這座研究中心出了非常可怕的事故，一切的實驗都被迫暫停，所有的工作人員也失去聯絡，
訊號中斷前傳回地球的訊息令人聽了不寒而慄。這是第五級強制隔離行動，只有隸屬海軍陸戰隊的頂尖雷霆小隊，才能使用強大的武力解除危機，至少他們是這麼想的...

1 15AM左右播了 隨時電腦大爆炸

裝左睇V台就唔會見左上果舊野